魏韵芝爹到

對導彈

Hana

G

識震波

好耐無見佢做東張西望